邊度有大排檔小炒王果種咸肉賣

九龍城潮州鋪

自己掩唔難

九龍城上海鋪？好似係候王道